何謂「偶像」

所謂「偶像」，就是一樣令人「愛上」的職業。

任何人都可以是偶像，不論男女老少。一旦踏入這個「領域」。你就要負上責任去令人們開心，高興。

不能再以玩樂的心態成為「偶像」。

有的人認為「偶像」只是一種虛名，所以就以不上不下的態度面對這個神聖職業，利用半桶水的性格去吸引眾人的目光。舉個例子，現今的YOUTUBER，口口聲聲話自己係宅男偶像，但只會賣弄肉體。她們根本不知道觀眾需要的是什麼。

他們看似降低了難度，實際上半調子的心態只會令目標更加困難，只會跟風的人根本當不成偶像。

她們只是「雞，妓女，她們什麼都不是！」

由現在起，我，才是真正的偶像。

你是烏賊

我推了

謝謝你

偶像本質就係曇花一現
佢體現出黎既野唔係偶像本人真實樣子
而係粉絲心內的理想偶像的樣子

她們只是「雞，妓女，她們什麼都不是！」

山本寬係WUG個講法唔錯

去睇偶像大師